調查背後勢力及資金來源 維護一國兩制！！！

調查背後勢力及資金來源 維護一國兩制！
還警察一個公道 恢復社會平靜！

文宣好岩用呀！！！廣發親人Group!

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

我忍夠啦！既然屈小姐同蔣麗芸議員都有黑金證據！點解唔公開調查！唔通維護國家主權同一個兩制唔係最重要咩！d官查完點我一d都唔在意！最緊要係國家！